# Site web du Club Info de Polytech Nancy

Ce site web est un site pour nous présenter,
et aussi pour donner un exemple aux 1A.

Vous pouvez accéder à ce site ici :
https://ci-pn-1819.gitlab.io/presentation